候賽因-乘勝追擊9 神槍手三舊石

垃圾三舊石

durex係咪畀廚聖同個b 用

三舊石好廢

真係作死不離三膠劇